# Article L945-3

L'article L. 511-60 est ainsi rédigé :

" Art. L. 511-60. - Les modalités d'application des dispositions de la présente sous-section sont fixées par délibération de l'autorité territoriale compétente. "
